我部腦值唔值得換RAM

MSI Z87 GD65 GAMING 底版
CPU 4770K 自組水
GPU ICHILL GTX1080

而家用緊 Corsair Vengeance 8GB DDR3-1600 CL9 X4
值唔值得換啲高速啲既RAM

部機都耐,但又無乜動力去換機,而家仲買DDR3會唔會好不智

補充 底版寫支援3000MHz ram

4770k超上4.5ghz

RAM轉8GB X2 2400MHZ CL11(千二蚊到 )

應該快過DDR4 2400MHZ CL15

值唔值睇你 我以前買都係7百蚊到

手機app出左兩次reply

但32gb 2400MHZ 真心貴

如果要買我應該都會8X4

Corsair Vengeance Pro 復仇者 CMY16GX3M2A2400C11R DDR3 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色大散熱片 HK$ 1350

兩SET就$2700

2400同1600比 用落會唔會係明顯快好多

我可以幫你試下個分別既...

我用緊4790k DDR3 16GB 2400MHZ DUAL CHANNEL

係囉,同埋新機用晒DDR4
之後換機用唔返

唔該晒巴打

巴打有無LIGHTROOM 同PUBG?
最主要想試睇呢兩樣

你行咩程式

得pubg

部腦用來做咩先？ 換ram 好似對效能冇好明顯幫助r
喎

有d程式有 有d無

比少少電穩上2133啦，你都自組水z底板

可以自己超

依家ram咁撚貴
我果陣買Dominator 8Gx2都唔使1k

係,好似要多謝三叔

醒唔起可以起
試係先可以慳返筆

今晚試下pubg先

之前試過gta5 差十幾二十fps

winrar 差2千分

csgo 差幾十fps

不過只係1080p

咁誇張
巴打你咩cpu同you

4790k 4.6ghz GTX1070

都唔知有冇5%既 效能升幅呀。倒不如用來買ssd, 買部好啲既router